知名大勢男團成員被爆出校園暴力！

全因帥「炸」了整個校園 💥😳💘✊🏼